油塘有警察家屬攜帶行李離開宿舍!!!!!!!!!!

說好的有難同當?

咁衰仔

已經感染咗啦，移動病毒庫

lm

而家出邊未消毒，咁樣行出去咪仲易奶嘢

做逃兵

周圍攬炒 油塘手足呢幾日唔好出街啦

Share依張圖好啲

怕咩？
有政府唔怕

岩哂
帶啲病毒走去親戚朋友到

死完娘家死外家 哈哈哈哈哈哈！

有咩所謂 唔好停呀 狗黎架

又話唔做逃兵

呢班人如果本身有事咪即係傳埋出去比其他人

蝴蝶

快啲叫佢地走啦
去親戚朋友到住

畀屋企人當condom

有冇水魔

屈穎妍 - 逃兵，是要處決的

逃兵

咪又係返外家、親戚到，傳開去仲好啦！

說好的齊上齊落
忠誠勇毅

搵番返黎

周圍播毒
死黑警

#封鎖 #隔離 #送去方艙

唔等埋消毒先走
要中既話呢幾日佢地搭既lift掂既野都中左啦

TOO LATE

佢地死就無所謂呀
唔好惹到俾其他香港市民嘛

點解唔肯信政府

要再多啲

20000個 thx

唔好俾班仆街走

抵死呀

做逃兵？

使唔使幫手消毒

最緊要人有事

成龍永遠不會令人失望

傳染多啲屋企人

出左事先走 遲晒啦

睇過？
去邊間酒店呀？

帶定香檳去慶祝

逃兵可恥

唔使咁麻煩啦, 成楝隔離啦

好自私呀

真。死全家
死完爸爸死媽媽

屌 死還死咪撚周圍播毒 捉晒佢哋隔離啦

中

娘家同外家有咩分別

好撚失望
當初屌醫䕶就大大力
自己人奶野就做逃兵
說好的逆行者呢？

逃兵？

咪撚俾佢地走呀，點撚知有無菌

呢班可能係超級帶菌者黎

做咩咁驚啫

有政府唔驚啦！

成棟中招
返大劣醫啦

逃兵！要軍法處置

問我國家哪像染病

咁重裝使乜驚啫

驚就唔好做狗家屬

即刻封鎖

會唔會變左 公主號2.0

相信政府
相信黨!

究竟呢個gif可以有幾多改篇

比我批中，黑警撚會守規矩咩
繼續做逃兵丫

唔俾走！有難同當！

渣架

儒夫

應該全部家居隔離
整返個油塘鑽石公主號

咁先可以冚家剷

又話有難同當 仲唔唔一齊去死??

相信政府，唔驚

咁賤格嘅
周邊播毒

依家先走有L用
黑警邏輯

應該要鎖死哂所有出入口唔好俾老鼠曱甴出嚟播毒

黑警全家中肺炎

高溫消毒

行動力高到呢

病人唔好周圍走呀

做咩驚呀

應該只係算漣漪

做逃兵要死的

如果係想避疫情而家先走太遲啦
潛伏期一早散播緊
要中都中左係未發病咋
定其實係怕要入隔離營？

貪生怕死，浩園留左位俾你地啊！！！

天地有正氣
你地又點會有事喎
除非你地自己驚喇

逃兵 是要處決的

走啦走啦 走得磨冇鼻哥

你唔走點傳到全家親家外父外母姨媽姑姐表姨表伯呀叔伯父兄弟姐妹都有呀？ good job手足好波

係房事龍，唔該

逃兵，貪生怕死

又去第度播毒

D仆街 9成9住酒店

屌你老母出嚟播毒

唔封關

走得去邊

搬走又傳染畀其他人

走都冇用, 已受感染, 下世小心D

班撚樣驚俾人捉去隔離營十幾日
仲唔即刻走佬咩

垃圾
基本公民意識都無

正仆街

唔係要隔離咩

成龍真心堅
成龍大哥本人應該吸盡身邊人嘅精氣神

唔駛旨意走得甩

死黑警

大難臨頭各自飛

貪生怕死

又話齊上齊落屌死黑警咁無雷

說好的齊上齊落呢？

死全家

真係想死完男家死女家，消毒都未做完就急急腳走

係機會！！！！！

忠誠勇偽

忠誠勇 三樣都無
得個偽有

點解走隔離啦

好野

信政府

死全家

有同事住果度

割蓆？

狗乸黎 係公司又唔戴口罩

死完男家死女家

當去渡假營囉

齊上齊死

全棟隔離啦

做乜做逃兵，逃兵要比人斬

班仆街怕被捉去隔離

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

721

bin bin 有力

本身無事走一走出黎就吸左d病毒
R.A.P.

之寶?

都無朋友架啦
最好走左佬唔洗隔離，去翻藍絲餐廳感染藍廢老同狗隊朋友

唔緊要，已經中左潛伏緊
而家帶肺炎俾屋企人，過幾日又多幾個黑警家族中招

超級傳播者

咪係 仲要係軍警
分分鐘政府包起成間marriott比佢哋開心

走？太遲啦

逃兵

正一黑家屬

唔走遲下俾人捉去隔離

渣ga

冚家都係齊到

too late

希望相中人全部中晒

同721個背影好似

反正都係去藍絲到

封鎖疫厦未？U 型渠？

好賤 帶住病毒走黎走去

動L

油塘應該唔止咁少嘅

影低佢，要留back up

咁咪可以惹埋黑警其他親戚

𠵱家先走
來得切咩

一傳十，十傳百，全部狗，肺好白

咪撚走呀 做乜撚逃兵呀警狗家屬

全港攬炒。

開頭見到佢地竟然偷走好火滾
睇完你咁講，我會覺得最好佢快 d 去晒佢 d 親朋戚友屋企
假如人地唔俾佢地入屋
仲可以大義滅親，報警拉 9 佢地去隔離營！

死仆街出去播毒，應該要即刻封鎖啦

push

去邊呀﹐唔住宿舍會無地位嫁喎﹐又無錢買私樓

真係撐邊個死邊個

希望中招狗狗們僭伏期長D，傳染哂全港狗屋，正式死全族！

好機會

中撚左拉，而家走有撚用

不要讓黑警跑了！

唔走點死全家呀？

真心唔係習種講兩句就唔會人傳人
一定要自律先有控制到
可惜識自律之前要有良心
就係藍“私”呢班冚家剷冇嘅野

渣嫁做咩要走

囝囡最緊要有事

帶埋啲毒走

天收

喂 成棟家居隔離啦
走嘅捉撚左佢啦

希望相入面全部人有事

黑警互相割蓆！危險嘅時候放棄其他黑警隊友嘅速度真係亞洲第一！

逃兵是要

共赴患難絕望裡緊握你手

做咩走佬 應該
唔怕 信政府信警隊

陣間佢地隔離住半島

有用，將毒傳開去

連登最近話社區爆發唔到，依加警嫂示範比我地睇點做

出左宿舍仲有冇人保護佢地?

自己人

齊上齊落啦

親戚都怕撚左班狗家庭

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

密集行動，密集居住，密集感染

又整到周圍都係

當手足係 condom

比人依家走到 始終都會到你哋

死番入去啦屌你老母

冇撚義氣
乜撚嘢忠毅勇 睇過
原來係成班傻9嚟

ok 政府將會有額外補貼比狗家屬租酒店

報應嘅野
真係話黎就黎

死黑警自己攬埋一齊死咪算囉，係要將d病毒散播出去

逃兵是要處決的

逃兵屌你老母！！！

唔緊要啦 都係傳比都啲藍絲親戚

班警察真係做得出周圍噴口水
見到警察要小心

最驚你唔走

擴散病毒

黑警：有事唔好報警

醫護都唔好咁落力呀！
廢事再俾黑警搵位指罵同抹黑啦！

齊上齊落呀 唔好走呀

張相轉灰色啦可以

快d派兵封鎖

快手到

去旅行姐

有難同當 你走？ 屌你老母
一齊中肺炎啦

快d 處死d 逃兵家屬
誅九族

返外家傳開去

周圍播毒

聽林奠 唔好帶口罩呀

原來果隻Popo 有長期病患

屌你老味，呢班分分鐘同康美樓一樣樓上樓下中咗毒，仲賤到帶住啲菌出去四圍播，黑警果然好惡毒連家屬都惡毒過人！

飛雲

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來

成立獨立調查委員會係解決疫情唯一方法，反正我信了

呢個post要推
緊要過狗中肺炎多多聲

一個機會令漁農界何俊賢收皮

唔好走啦

逃兵，是要處決的

喂 原來兄弟有難個時係各自飛架

難為個個警察 終於知道咩叫兄弟情

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

趕住傳染比親戚朋友

走得好

執行李去隔離「等死」

一個不能少

直接做埋隔離營啦

打柒佢地啦

仲走去播毒
蠢閪

推
721

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來

有PPE 都中，報應來了，一個都不能少

係你就係你
你喱去邊度隻菌都會搵到你

齊上齊落

淆?垃圾

有逃兵～據說生於斯卻無影～

依班係病毒的超級無敵帶菌者⋯⋯特別係曾x偉，因為佢係超級無敵掌菌人

做咩要走啊
住特權階層宿舍

初步確診的警員周二(18日)曾去過有逾60人出席的上級榮休飯局，之後發燒

成龍祝福

今次你仲唔 ........

tvb之前訪問病人同一層樓居民都係話唔會走，唔想傳出去/麻煩人
啲狗同一層樓出事即刻走佬真仆街

希望全部中肺炎死撚晒佢

好似有其他紀律部隊！？

有冇搞撚錯啊
屌你老味各散東西
話撚左要有難同當呀嘛
你地有冇當過佢係兄弟先
而家奶武漢肺炎啫
又唔係愛滋

屌
全部都係
貪生怕死
不學無術
無膽匪類
神憎鬼厭
嘅冚家剷

點會唔走？

義氣？幾錢斤呀？

呢件事應該煲大佢
連病毒檢查都未做就搬走
即係有機會將病毒帶去其他地方

真

別讓陷家剷跑了

已經感染左，走都無用
全家要齊齊整整

同武漢大逃亡有咩分別

狗邊有性

成棟隔離啦仲比啲狗周街走？？

挑 又話無畏無懼
垃撚圾

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

er sir個post咁似攝石人仲要遮住後面

惹埋去藍屍親戚度

721已經係咁，到39分鐘後安全咪出現

呢加要14日安全先搬返入去

有冇黑白版

逃兵！！！

唔係攜手抗疫咩DLLM 重唔認係懦弱無能

有限度人傳人呀 驚乜尻呀

咪撚出嚟周圍傳播呀

成龍代言真係全部冚家剷！

如果死咁幾件偽人唔知大眾有乜反應

屌同武漢班仆街周圍走有咩分別？

佢地真係最叻有事第一時間走頭

逃離武漢2.0

成日黑醫黑護
中撚咗咪撚睇醫生呀你班仆街

走唔甩的

齊上齊落呀
做逃兵

要求政府立即封關
將油塘宿舍全幢隔離14日

唔好畀佢地走啊！

太遲啦, 要中一早中左, 而家出去=傳開去

驚就唔好出現

有福同享有禍同當，全幢走唔甩架啦

走得去邊？你哋仲有朋友咩？有人收留你咩
哈哈

一班契弟

要隔離呀

由直系親屬傳染埋比整個家族

真正死全家

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

實捉到你

走返支那囉

封村! 一個都不能走!

死完男家死女家
帶埋啲菌返去就岩

熱烈地彈琴熱烈地唱

市民回應警員聚餐

希望藍潔瑛在天之靈保佑，惡人全部畀天收

妻離子散

好撚賤 咪撚周圍走啦

逃兵走去播毒

咪走阿
唔好係社區播毒
要自我隔離
一係要走就走番狗屋

快啲全部隔離

逃兵 垃圾

唔驚，唔戴，年年有今日

又話團結喎
團結走佬?

人在做 天在看👁👁

周圍播毒，違反隔離令

super

之前藍屍屌醫護話佢哋係逃兵係黑醫、黑護

而家警甴走佬做逃兵
係咪可以名正言順屌係黑警

個個逃難返外家
真係死完男家死女家

詛咒實現

病毒散播

你估你果隻狗無事咩 成棟隔離啦 走佬又想傳去邊呀

成蟲魔咒確係堅，見完成蟲即刻中

成蟲幾時去見林奠

之前佢仲去鄰國電視咩春節晚會，唱咩『國家哪像染病』

鄰國今次真係可以摺埋

又話係家人！？咁對待家人嘅咩！正仆街！

家破人亡

唔想被隔離，四處放毒，黑驚真係自私

千祈唔好俾佢走！都唔知係咪帶毒者

屌 想害全港!!!!

走咱們回家

逃長係要處決的

要搵啲狗通緝返呢批潛在帶菌者喎

屌你老母做逃兵？

播毒，手足黎？

推

一有病毒就走佬 仲話自己好勇 垃圾走狗

封門啦
人地武漢都封城啦

係時候傳俾佢

逃兵要點話?

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評